請大家聽日繼續出黎和平遊行！拒絕袋住先！

今次柒婆咁做只係想減少聽日嘅遊行人數，減輕輿論壓力。再加上頭先嘅記者會連道歉都冇句，毫無誠意，完全睇唔到佢面對錯誤。另外，要對612嘅警察暴力行為作出反對！抗議警犬使用不合理暴力

大家記得聽日出黎遊行！話比柒婆聽依家嘅民意所歸，話比佢聽我地係要撤回，唔係暫緩！

記得我地嘅本意，係撤回！係撒回！

唔好忘記咁多巴絲嘅付出！有血有淚！無論係勇武派定和理非都付出左好多！

不撤不散

推推推！聽日要突破103萬！

推

推呀

pish 記得出黎！

Push

聽日見！

不散

sad news...有人死左...

各位一定要出現，代佢行完呢條未行完嘅路。